未走既 求下你地快d走

趁警方未清場 快d番去休息 聽日再黎過
依家人唔多 做唔到乜野
咁落去聽日冇晒力